你估屌人老母唔洗付出代價呀？

連登信仰
屌老母要付代價